[求幫推] 手足裝修時唔好再搞輕鐵西鐵啲電纜！

識有人做黨鐵，話見到有手足將啲遮掛上啲輕鐵西鐵啲電纜度
佢想話咁做係極危險！！！！！
唔係掂到先出事，係有時行近啲條電纜都有機會出事
手足裝修還裝修，唔好再搞啲電纜喇

寧化飛灰，不作浮塵
光復香港，時代革命

自推十連 1/10

自推十連 2/10

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

自推十連 3/10

自推十連 4/10

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

自推十連 5/10

自推十連 6/10

自推十連 7/10

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號
和勇相連 決不分割
和勇相連 不分不割
和勇相連 永不分割
和勇相連 勢不分割

自推十連 8/10

自推十連 9/10

自推十連 10/10

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

啱呀 所以想叫手足唔好再搞 好危險

大家可唔可以幫手推一下
安全第一！！！！！

750V DC打落去 人都熟